買樓估價按揭問題

如果想買入現時估價600-620萬嘅樓盤，有無機會可以同銀行壓低估價，按盡8成？

推

要計買入價
問業主

你應該搵賣家壓低成交價， 而唔係搵銀行壓低估價， 按保跟成交價。

銀行睇買賣合約
你一係叫賣家降到600萬先得

但如果買入價係620-650萬
可唔可以壓低估價借600萬嘅8成，再補差額？

Thx bro

唔可以

明白 thx

即係成交價同實價可以唔同？

你有風險囉

差少少既你幫佢比埋aa佣都ok
太多應該唔肯啦
賣家理得你咁多

犯法，人地未必肯做

唔得 買入價600萬零一蚊都做唔到

如果你full paid 就話姐
你仲要借銀行錢點會自己仲有幾十個cash即時俾業主